（急求）隔離屋個賓妹成個 Jeissca C 咁，有咩妙計可以識佢？菲律賓話 “你好靚女”點講？

hello

Can i fuck you?

How much 1q

Dad want fuck you

Let’s have a fuck man

El enemigo está aquí.

how much?